ToNick 同腎仔出左首咁好聽既歌冇人講？

冇人講咪我講

睇到mv後尾唔知點解眼濕濕

煩唔煩啲呀成日用埋依啲標題

sorry 囉

戲院閂左搞到冇得睇一秒拳王

其實有人講
幫我推下啦

叱咤樂壇我最喜愛的歌曲 - 時間的初衷

sor

好正呀歌同戲都

你咁遲先講
早兩個禮拜已經有 po 你又唔跟隊

牙腎啲歌就實正㗎啦
戲就...算啦趙善恆做導演

無睇過救彊
唔知係咪真係好差
但一秒睇左，係好睇

戲院封之前唔知呢套戲，
而家好想睇

救殭係柒左
但一秒一致好評啵

同一首mv 係三個channel 度上.....
維高,mm2, tonick
未計之前歌詞版..

一秒能創出宇宙

我都睇唔透
想點樣谷view數

腎仔不嬲都唔興谷view數㗎啦

腎仔根本係藝人榜樣
無咩功利心淨係想做好件事